吹水打機group 乜都玩

大家好 我地主要係7點後先上線 希拉大家熱情d 講多d野 唔洗怕羞
會玩既遊戲好多 咩lol War3 Pubg Aoe 仲有大量steam game 我地有位熱心既巴打整左個list 大家如果有興趣既 歡迎隨時加入我地 現有18位手足一齊 game list

如果有興趣 歡迎入坑TG:

利申：最近研究緊 火影守城，巨魔同寵物小精靈
有人探究緊total war

會唔會玩 Friday the 13th
一直想搵人玩, 但冇frd 玩所以冇買

可以呀，
我地仲接受推薦其他Game，無話玩死邊隻

我想搵人玩poe

呢到啲巴打都幾雜食
好多都咩game都肯試
最緊要一齊玩吹下水嘻嘻哈哈又一day

推

個tg group有絲打！！！

我想入group 但係小機會join得唔得
因為想搵人一齊玩war3地圖 但係我自己又唔係成日玩到

其實無咩所謂 無話一定要成日出現先一齊玩

留名

依隻上網睇人玩有好多種玩法
賣隊友又得，合作殺Jason又得

等下季啦

Sad

得TG無discord?

有，入左TG先啦

爐石有冇人玩

pc games gp?
又話咩都玩

有人有玩PS4，有人有玩Switch，
不過暫時應該以PC為大宗，你都可以搵下有無人同你玩

可能都有既

SUPER PUSH

點解個group會有咁多絲打架…

你講緊我？

如果樓主不會老…

How are you

None of your business.

oh really…

yes

入面D絲全部有J, 正呀喂

有爸爸添喎

push push

厲害了，我的國

陽光烈焰

涼冷氣，依家有61個人

你推得咁無誠意架

不如大家一齊開心下

我愛HeHe

hi

push